[想笑下] 一人一個最高質的笑話。

和尚叫雞
深圳臭雞：不好意思，我不想做和尚生意。
老納：我都無厭棄你係雞，你竟然厭棄我呢個純潔o既出家人？
深圳臭雞：你是真和尚？
老納：真和尚假和尚真係係咁重要咩? 你會唔會過問每一個割咗包皮o既客人，
怕佢係天主教徒? 怕佢係一個Father?
深圳臭雞：算啦算啦，不要那麼多廢話，把你的袈裟脫下。
老納：見我同施主有緣，等老納我就即刻扲條嘢出嚟啦！
深圳臭雞：不要呀，要先洗澡！
老納：你心境污穢， 佢先係一條撚， 如果你心境好，佢就係一條善根。你放埋落口，仲可以積口
德，放落陰道，就可以積陰德。

我認我笑左

真係頭條笑話

但係幾有哲學性
觀點與角度

.... 認真少少ok?

基圍蝦

基基基基基
基基基基基
基基蝦基基
基基基基基
基基基基基

利申: chin u 人

請出招

唔錯

war(way)

5/10 , ok

1/10 字數分

唔明

6/10

火加加

mola?